股神巴菲特說 :「在別人恐懼時...

我也恐懼。 」
係咪即係提我要買熊

汁: